港女小心! 27歲女將軍澳遇鹹豬手 男友報警拉66色狼

一名27歲女子昨日下午，在將軍澳培成路一食肆懷疑被一名66男子非禮。

女子的31歲男友於昨午4時32分報案。警方到場經初步調查，拘捕涉嫌非禮的男子，案件由將軍澳警區刑事調查隊第三隊跟進。

#metoo

台灣新聞寫得好詳細，而香港呢

睇錯女將軍

我以為有 66 名色狼 ……

掂到都當你非禮，
鬼叫你係廢老？

66男柔

以為女將軍遇到66位色狼

男友報警拉66色狼 咁多個人一齊非禮

條標題想點
27歲女將軍 澳 遇66色魔
澳洲 66位色魔

女將軍都敢非禮 不過人多，係唔係政變啊

性女貞德

上面幾個為屌而屌
一眼睇到將軍澳喇 女將軍